點解美帝咁熟廿三條條但又唔提國歌法？

國安法同國歌法佢都有，雖然話佢國歌法無罰則，但人權民主法案無包表達自由？

國歌法一樣係畀多個理由黑警執法喎

國歌法係主權問題,美國唔適合界入
因為香港問題上美國係守方,先天可以用嘅棋就比中共少

關係法係一次性武器,就好似槍咁未射之前先係最恐怖
而一旦用咗就會失去威嚇力,中共而家就係試緊美國底線係邊,想偷佢雞